我搵到個武器庫 請警察做嘢保障市民安全

地點：全港
破獲武器：磚頭

7-11

好多地方都冇